今日跳閘差啲俾狗咬

今日喺大水坑站有六~七隻狗形foodpanda

我平時見到foodpanda都唔多理會照跳

咁今次一跳出閘隻foodpanda即刻四隻腳起勢咁跑
我就心知不妙諗住跑走, 點知跑到去樓梯位隻狗竟然起腳想kick低我等我碌落樓梯
好彩我身手好冇俾佢kick到失平衡

之後另外一隻狗就係咁喺後面講：係喇係喇, 師兄行路小心啲啊

所以各位手足跳閘要小心啲,唔好掉以輕心啊

利申：第一次開post唔知開咩台先啱

好身手!!!

用綠卡啦

即係kick鳩完你就冇再追你？

下次可以既話一野撞佢落樓梯

就係冇買, 加上綠卡正苦會貼返錢俾黨鐵

而家冇咩必要都唔搭黨鐵了

唔係次次咁好彩走得甩

佢以為kick得跌我, 等我跌到重傷先捉我

佢哋太多人啦, 撞完佢我都死

大水坑街坊留名
由佢有FoodPanda開始無搭過

得一個出入口重要即落自動電梯
佩服你

平時啲foodpanda好少咁落力

加上佢哋話氣同動作

所以我都幾肯定佢哋係狗

呢家啲food panda轉哂做南亞仔 好易知係咪狗

大水坑咁撚山卡la都咁多food panda?
係恒安見過一隻x一次

平時一隻都冇, 唔知做乜係嗰日特別多

馬鐵石門站後咁撚山區又少人 哂錢入黎守閘好on9

咁咪仲好, 佢請完人我直接唔搭佢去搭巴士

睇下邊個蝕啲

下次唔對路咪博，唔想手足有事呀

tg速回